廖峻皓 廖仔賣壞二手Ps4(12)

跟返呢個

收佢皮

繼續上

推

比啲火黎

全力上

駝鳥政策...

屌你
d相咁撚大張阻撚住哂load

( Show Blocked User - 我愛Lin登 )

火呢

呢到

比D火我，唔該

我尋日fb聯絡到廖峻皓以前同學，佢話佢地以前幾friend，等我再搵吓佢先，不過唔知佢再答唔答我野就真

屌！靜鳩哂！

佢地搞緊司徒夾帶呀！

好9煩，大家唔好quote佢d圖

本來都唔係咁落力推post
條友仲夠膽上黎搞事
推到你仆街

仲有個古谷
同埋希特拉

呀係啦你未畀負皮呀釘尿仔

快D貼相啦屌你老母

其實咁無咩用, 因為得fb又無連登acc
最重要你d圖太大阻住我load
搞到我要飛去下頁

食屎啦 #50533
你老母畀狗屌

繼續做野

push

仲有個日本名

開個新post都搞咁撚七耐，標題又錯又成，仆你個街認真少少好唔好呀

德政

多謝推po

曾經post過，可能有巴絲冇睇過

快撚d delete 自己post，cancel like
轉頭像
Set security

下次用無間道account

唔駛急，最緊要快

我錯

我同大家道歉

有咩進展

認真少少好唔好

是但啦 比佢睇啦 so what? 唔見得人咩

唔好好似廖仔咁

驚春

推啊

行得正，企得正

不過唔係人人都咁諗

其實我係入面最型果個

放相又點，又證實唔到邊個打邊個

其實我想識果位幾靚既絲打，成日見到妳留言

PM我做個fb朋友啦

唔撚駛道歉

你出500，
我地每人夾10蚊
比受害人買PS4 Pro

明明美聯果日冇咁多巴打自爆架

有痴漢

btw 槍口對外

仲未收到你pm
鳩吹

撚下佢推post 都開心

我最型

我認為佢好傾過希特啦

Pish

再推

咁多人同佢割席，佢會唔會真係潛左水番大陸架？

報驚失蹤人口？
我地推多日，廖仔就危險多日

好波

係咪收隊？

你都on9 你話拜訪就拜訪 你留到言先講野啦柒頭

佢日撚日起度同我地吹水
唔記得邊撚個，爆左口話廖峻皓無返車隊好耐

成班白痴仔

人地發聲明就適可而止，單車界起碼封鎖左先

你講邊個！？

唔通真係佢識既人？

果3膠其中一膠

咩叫我愛Lin登果條友？

等你拜訪呀屌你老母

上到熱門未?

最後 歡迎讚好專頁

屌你唔係咁都信呀，連登仔咁易俾人耍走架咩，快啲出你啲第N波行動啦

好大體

無驚過

比正皮個admin

得啦得啦，連登仔做野唔使你教

驚佢老味咩，set私隱權就收佢皮啦

做咩貼我張相出黎呀 好撚驚呀

同美聯比差幾皮

條友真係唔話佢打手都唔得

快啲貼我

香港人真係若忘，司徒夾帶已經無人理

推到廖仔蒲頭

搞左咁耐都冇咩人嚟爆料
條友平時一係冇朋友冇社交（但點睇都唔似）
一係平時冇咩仇家
我冇追齊post 我想知有冇係地區(粉嶺、上水)fb 群到搵過人?

大佬呀偷圖夾帶page呢排兩邊走真係比較忙

皓仔真係冇朋友

( Show Blocked User - 我愛Lin登 )
單機啦你

眾叛親離

喂 我愛lin登！
你J還J唔好J錯我地班靚仔巴打

推。明天追post

聽日去印街招,大家話用邊隻DESIGN好?

下波功勢係咩

冇人知

唉，我驚佢石頭爆出黎，無親戚肯認佢

千五蚊搞成咁

加埋出沒地區啦,唔係D人唔知佢住邊

態度果個位轉下其他野,帶多D重點出黎

華山邨

你有撚Friend咩柒頭

牛屎佬好撚惡

我就唔信條地產狗keep住潛水

係到上天水圍去同伯母拜年啦

冇野做不如搞下佢 呢條撚樣好撚串

廖仔你唔洗係監房過到年先算

放佢地一馬啦

笑撚死 你朋友係咪即係另外果兩個煩膠打手?

有冇爸打share番張圖既Psd/AI 比我?
lihkg1083@gmail.com

搞佢無意思

大神是也 有人搵你

邊有兩舊膠，根本就係同一個人

黎黎去去得自己一丁友係到廢嗡
仲講撚到自己好多朋友咁
收撚皮啦柒頭毒撚

有無巴打想睇樓買樓?

我邊有錢買樓
有錢巴打你地組團去搵呢個地產哥哥啦

我用indesign整

有咩想改？

啲假膠block柒佢地等佢地單機算啦

留名

無知一問,皓仔係咪住依到?

冇唸過連皓仔都有打手

已block 完全無留意佢貼d fb圖 阻住晒追post

加番出沒地點,改態度個位放D重點落去
同整多張比佢老母嘆

唔洗理果三個傻鳩
專心搵皓仔喇

佢講野，只係大家不同意見
搞佢無意思

唔似得某d人歪理當真理

即係單車都無得玩，放假行開山問下啲越野單車友識唔識佢先

佢話上得facebook遇（預）左（咗）喎，人地電視都上過喎

唉呀，地產經紀真係地產經紀，字都唔識多隻

Push

地產界單車界
仲有咩

搞到12個post都搞唔掂一條20歲𡃁仔，醜唔撚醜呀

不如直搗黃龍，搞carousell，等佢block咗條pk唔好再亂賣野

已經發展到12

個地產哥哥都係表達自己不滿啫，大家唔洗動火

不過如果比我地知道佢識廖峻皓就另當別論

靜啦屌你老母

佢地當中其實好多都仲好細個

搞到佢身邊d人都知道晒而件事，點解會覺得醜怪

係疑犯唔知醜炸

多謝你地幫推

咪咗quote佢d圖啦你老母

quote 夠未呀屌那星

千5蚊都唔還,比人開足20個post邊個醜d

咪咗quote佢d圖啦你老母[/quote]

上面位quote黎想點

猛龍兄街招靠你地

sor 一睇完就想屌佢姐

希望雞年都繼續有新Post

早晚鳩推

要d爆既design，歡迎大家都整下，百屌成材嘛

推爆

推撚到過年
花生長食長有

貼咩區呢應該

推佢老味

18區

條撚樣住新界 啲fd 都應該係

態度果度可唔可以具體少少

推番上熱門先

地方唔講得住，
好想皓仔朋友一出街就見到皓仔個樣係燈柱到個畫面係點

放過佢地啦

我都約左個女條本來九點半出TsT

掛住招呼你地唔記得出門

最後放佢飛機

算啦，毒撚都係唔好害左人

去吧玩都掛住上黎連登幫推你都幾慘下

Posh

大力推

街上既人唔會理佢講ｄ咩，佢地要其他eyes catching既野

閱

個Post推得太快，好奇問下做咩有會員比人起底？

前往華山村方法：

佢會出現起呢d地方：

步行 / 單車路線｜
小巴路線 ｜
巴士路線｜

無出過樣

你養我

單車佬 廖峻皓 呃錢！

唔呃你錢唔通你養我

條友有玩lol 英雄聯盟

有無巴打起到佢id 玩到上台灣forum 搞到佢機都無得安心咁打

推呀推呀

繼續屌佢老母

如果有皓仔朋友想報料可以send去lihkg1083@gmail.com
報料者資料絕對保密

你唔係00後咩？夠稱飲酒咩？

好想知廖仔依家過緊咩生活

機都無得安心打 不如直接call佢本人出黎打手板 應該會帶啲喎，屌你笑到反肚

你估佢真係落吧咩
重有面出去見人既

推呀推

玩左成粒鐘
你落吧會唔會篤手機啊

搞撚到條仆街仔發癲最撚開心

可能屎都唔敢痾

笑死

好似陳浩南當年攪住細細粒咁係屋企避難日日屌閪掛

火哥d fd

應該係 縮係狗竇打lol

有街招整好就快啲去貼喇，你班傻撚最大本錢就係時間，唔好浪費記得貼哂18區

都要出街買套吧

可能要條女去買呢

用過1500買

傻豬黎既,浪費我地小小時間玩你老友有咩所謂呀
無面既又唔係我地

巴打

屌你老母

皓仔:屌你叫我去買套?
我一出村口就比人笑啦重叫我買

我懷疑佢暗示緊佢老友著草走左

果1500蚊都係凍過水追唔番

好想知廖仔玩乜game，堆id名係乜

幫佢表揚下佢d德行，等佢日日俾人親切的問候

得1500蚊走到幾耐

貼街招又唔係貼比佢睇

廖仔：我d game acc都唔要啦，俾晒你地，我開新acc啦

你肯定果千五蚊夠著草？

屌你我要賣錢架咩唔要呀

有冇把打推番多D皓仔個樣上黎,等我整多幾個STYLE出黎

肯玩既肯定邊著草邊呃錢 去到邊呃到邊

講咁多把撚咩，做喇七頭，整完即刻同我貼通街

你都想多D人識皓仔呢

可能黑卡買點/偷acc

開左post啦

直接同佢老豆老母講啦

如果貼佢街招都唔搭既
咁就要下一部啦
係時候要搵佢家長、父母、親朋戚友，通知一下佢地
聯絡一下佢地同佢地身邊既朋友、左鄰右舍
同佢地傾下點先可以令一個mk仔行回正路啦
好人好物、廿歲、正常人、連千五都呃
乞衣都不如
連登有愛

咪係

上次咪有人聯絡左佢大伯囉，睇黎佢同d屋企人關係都唔係幾好

玩撚到12點

係地產狗

屌你老母推撚爆佢

我睇漏左，Sor

不過講時講，佢而家深潛，都唔代表連登仔既野冇效既
佢而家街又冇得出、工又比人炒左、返新工又唔會有人請佢
如果佢做開地產又好咩都，我諗點都唔會有公司再請返佢
日日留係屋企打機、出街又同街見到自己既街招
去到邊都有人識佢、背後講佢

我係佢咁日日留係屋企，人都痴撚線

街招我唔得

有賴巴打

條閪魔可能暗地裡淆撚到。。。

睇下邊個變過街老鼠

幾時郁人老豆老母

入來推下先

大家回顧埋警察既做法

不如搵人執個google drive啦

整個整理板放上google,我搵資料都快d

唔夠火

推撚爆佢呀

PUSH

繼續推呀

推呀，唔好比佢停

屌佢老母條傻仔緊係上過電視啦

聽晚8點半，會喺小弟專頁發動總攻擊

我是來保持熱度的

條閪魔可能暗地裡淆撚到。。。[/quote]

屌佢老母條傻仔緊係上過電視啦

一推再推

推得好撚快

推呀

岩岩個frd搵我先知自己比人擺左上連登

瞓前一推

唔好比佢停

咁唔小心呀老友

地產狗就係唔要面先做到架啦
同呢d人講面子
一早全無

地產狗

好心就咪覆個兩件五毛打手既留言啦
你愈覆佢地咪俾佢地有錢賺囉

當推po

你岩， 佢地既作用就係谷番尿仔d 人氣， 真係用心良苦

等佢發噏瘋唔好覆佢留言
見親佢既留言要洗眼

尿仔

block撚咗佢眼屎乾淨

支持一上幫推post
希望連登可以推埋借錢呃人顧問費個班

條友真係好撚熱心， 我成個mon 都係 blocked user

12

係囉 多謝條社會垃圾幫手推post

屌你老母 姓廖條仆街 死撚出去啦

頭先click左條link,就直接彈我去fb 再post野，點樣可以delete左佢，搵唔到post左係邊

仲勤力過我地 其實係咪曲線推post?

因為佢，大家先有動力推post推得咁快

100% 本人

hi 廖仔 還錢未 咪咁撚多嗲啦

有錢收架嘛，仲唔推大力d咩

block左其實完全影響唔到睇post

聽日洗樓先

佢勤力過朱紅個班五毛N倍

以為挑引到人， 連登仔會嬲豬

有人免費推post其實幾好

一推

on9以為facebook有相既就一定係真account

一定未睇過人地點屌狗公

歡迎使用單機模式

我張相佢未放

help

你起facebook search Orion Racing Team

臨訓一推

唔知點解搵唔到
頭先禁完條link ，彈左個message, show太切睇唔切咩黎，淨係見到咩post咩request

希特拉二世.
我愛Lin登
古川???
薄餅

其實呢幾條友係咩人黎? 點解瘋狂唱反調?

放心啦巴打, 咪比佢放囉, 我相信冇乜人會想理, 宜家個個都係針對daniel liu

希特拉二世.
我愛Lin登
古川???
薄餅

呢四條友都唱反調, 但得我愛Lin登踩到咁行要反起底返轉頭
我有興趣知佢係邊個

廖生會唔會已經不在人世
所以無回應？

仲好
呢D人應該早死早著

agger
不過佢地幾個都係好有毅力地幫我地推post

佢post左成幾個鐘先有frd同我講
證明無人理佢地

呢條友不嬲都係波台狗煩膠一早block左

波台好撚多五毛
依一件已經係

個議員好好

高登? 連登?
同埋佢由幾時開始出post?

其餘三個都冇話要反起底
係呢個特別進取, 個人唔覺得似普通煩膠

佢地其中一個一定識 廖峻皓

如果係五毛, 咁真係奇喇
乜野五毛要黎搞起底post? 目的係乜?

pish

屌 而家係推死條仆街定睇人facebook 識朋友
你地當呢度邊度

廖生負皮 ?

貼fb既係同一個人, 睇清楚

你又啱喎，無理由為咗5毛一個post又起底又盛

貼到我未啊廢柴

Lin登巴其實係鞭策緊我地

個人整合今日事情既Facebook post，歡迎大家share
另外講一下自己telegram channel:
follow咗就收到最新消息同狙擊行動提醒
另外要報料既可以email reportinjusticehk@gmail.com
已經有唔少巴打報咗料，CD-ROM都歡迎

波台全部都係五毛垃圾
老子話梗你呀我愛Lin登
共慘黨冇錢俾你駛
走去幫廖生打工
真係鄧你陰公

？

巴打你冷靜d 係有人搞事話反起底

你唔撚俾佢又係五毛又係廖生打手咩
諗野唔好咁表膚淺啦屌你老味

其實都幾佩服 可以幫隻狗奶袋底奶到呢個地步

波台5毛係高登都見唔少
佢地目的係想令體育台班"正常人"厭惡時事台班"痴線佬"
簡單講即係搞分化

而呢個我愛Lin登, 如果係5毛既話, 我推斷佢既角色係要打壓連登起底力量
因為呢股力量對社會有相當影響力, 話唔定有一日可能會影響埋d有權勢既人
所以宜家有5毛介入

但係, 我愛Lin登係咪5毛? 真係要有人check 佢ip先知

想搞亂連登掛，等真係有大事e.g. 政治打壓果時冇人再敢起底發聲
一係就令成個forum劣質化，取代正常討論
或者係我過慮啦，係我心目中，有啲大家認為冇乜野既會員，我都認為係五毛既一種

我愛Lin登你老母俾我地屌緊
出面就大排長龍
而你老母個閪呢就俾我地變牛肺啦
睇下你條撚屌有好多個老豆

我一直忍住唔同你嘈咋
我只係想理性討論, 你就下下gut頭gut勢
你咩事呀你
你貼埋d 零關係圖起唔到底我有冇屌你on9呀

我都係睇呢幾頁正係見呢條我愛Lin登係到貼人fb
你話有人搞反起底? username?

我打算用重覆張貼大量圖片，阻礙正常討論為理由要求admin做野，OK嗎？OK既大家隨便偷橋。

同意

推到廖峻皓身敗名裂

bam佢當然好
知佢係咩意圖更加好

波台五毛狗我愛Lin登睇下你長命啲定我地長命啲

條友唔係facebook條Hei More就係廖仔本人啦，貼得咁落力，單機都繼續自言自語

我指 個傻鳩 我愛lin登，係到玩串個局

不過深夜幫手推post又幾好用既

唔通Hei More就係我愛Lin登

本來諗住得閒推下post算
依家比人貼左出黎唯有長期置頂個post啦

其實得你自己係到推堆相冇人理
覺唔覺得自己好柒
以為貼人相就叫起到人底點知原來一啲意義都冇

最好hei more係我愛Lin登啦, 上過電視唔怕比人起丫麻

但hei more都有可能係 "希魔" = 希特拉二世.

出黎講下啦
得堆相乜柒資料都冇，會員名呢？
宜家冇人理你堆所謂起底相喎

有佢推post今日可以早d抖 養精蓄銳聽日再戰

其實sony果邊仲有冇其他資料可以提供？

咁快推到12

廖仔比人唱通街好耐
我返工啲人都係到講
你上面堆相呢？

人地無做d陰質野 你post人fb撚有人理你 你估個個好似柒頭廖咁柒咩?

警狗都唔受理，Sony想幫都幫唔到

繼續推

係咪得返海關同小額

係

香港政府部門真係射黎射去

睇怕要請教海雲 呢個投訴王先得

個topic吸引唔到人 靜咗

幾點呀
有Lin登係到留守夠啦

Sorry 急住開無諗到

新post會爆d, 我地研究緊貼街招既事啦

佢似係Daniel Liu, 佢預知廖生無踩單車好耐
古川，似係睇唔過眼果個地產佬
希特拉，一直膠

訓前一推

Good night

Hei More有牌，未必叻，但叫做努力過，唔似
Daniel牌都無，淨係呃鳩人，佢似d

但如果佢係5p班on9仔，就唔會得咁少人入來搞事啦

係喎，我地應該去5p果邊問

搵到未？

推到100

果個我愛lin 登一直都假膠/煩膠黎
block左好耐 未必係同daniel liu 有關

我都幾肯定佢係個啲冇朋友冇人理想搵存在感係垃圾毒撚黎

巴打們, 我個人覺得貼街招唔好, 唔知你地點睇
如果貼埋街招, 佢到時真係連出街都唔敢
宜家起碼叫做只係後生上網一輩知咩事, 如果佢最後受到法律制裁 或 自己現身道歉回水, 咁樣起碼佢仲可以見得下人
但貼左街招, 我怕佢真係會頂唔順, 宜家熄晒手機, fb又由一開始唔怕比你睇到宜家block埋, 我諗佢宜家係真淆
所以, 不如等法律程序果邊先啦
再唔掂既先再諗下點做

巴打們你地意下如何

我只係唔明點解佢死都唔肯道歉? 佢諗緊乜究竟
我係咪諗太多...

佢頂唔順?
真心覺得無錯 點會頂唔順?
調番轉 覺得有錯 點解唔道歉 補救?

btw 貼番人地fb 張相 真係覺得你好on9
以為咁樣可以嚇番人轉頭
我諗無人會對呢班人有意見
但誠信有問題嘅人 醜事傳千里啦

推上報

老老柒柒 好心提醒下用真身fb個啲巴打or cd-rom啦
雖然話就話配對唔到 但連私隱權個啲都無整既 根本同玩命無分別 少少安全意識都無 依家有埋位巴打反起底 下次真係出番安全指引先開戰啦
攞公道啫 唔洗搵命博既

推一推

我愛Lin登 依件on9仔潛咗去邊

主席是來推post的

推上去

個post咁好睇既

貼埋我啦，仲唔貼？

一定要貼 咁撚串到依家都唔道歉
即係當巴絲無到
覺得大家只係網上兇狠 現實碌撚

推返上熱門

無人推

廖峻皓還錢

終於有巴打一齊推

大家早晨啊
推

早啊，坐車返工推推推

釘尿仔回水

過年冇野做想貼街招，可以點

如果報失蹤人口有冇得諗？

早晨

早晨 又要推

番工撘車繼續推

佢喱種人死不悔改， 唔洗理佢啦， 最好搞到佢身敗名裂

尿仔早晨

yeah

返工一推

比個限時佢出黎認死狗
再唔認咪貼佢街招

每日一推

晨早一推

Q推

早餐一推
其實係佢住果頭貼街招係咪最直接?

其實而家係咪奈佢唔何

咪撚搞笑啦 你撚有朋友咩

晨早輕力一推

大推

我真係好撚驚呀

推 諗緊食唔食早晨

千幾銀都呃，食屎啦

訓醒繼續推

可唔可以唔quote個fd list相
好哂data

騙子

釘尿尿死得未

今晚8點半，會喺小弟專頁發動總攻擊

今晚8點半，會喺小弟專頁發動總攻擊

錯link

晨早幫手推

返學
讀書冇用 唔洗讀啦

甘你老母個爛臭閪比狗中出生性病咩on9

搵番皓仔未 好擔心佢

睇下邊個醜d之嘛 佢一日唔出黎我地就繼續推囉
醜既係佢，越黎越多人識佢

想問下最近消息係點

其實有冇可能起埋佢老豆老母
開始覺得搞尻佢冇乜用
雖然話禍不及妻兒 但佢依d 撚樣自己攞黎

早晚一推

佢都唔似係孝順仔黎啦

食完早餐 推一推

其實使唔使報失蹤人口?
佢好似已經唔見左超過48小時!!

好擔心佢

前晚搞美聯，琴晚搞車隊，兩三吓就收撚哂皮，總攻擊應該都係得啖笑 做少少野都甩甩漏漏，靠你地班廢柴事主下年新年都未討回公道

我覺得真係應該要報失蹤人口
已經超過48小時
冇理由唔上水,係咪有D 咩生命危險?
好擔心

訓醒keep住熱度

個撚樣面皮咁撚厚慢慢同佢玩囉

早各位

小息又推一推

怎能停下來

今晚佢一定投降

莫老闆

小息？

morning

靜鳩哂

等近食晏

未醒姐

點解點推熱門見唔到？ 係咪我部機問題？

因為未夠熱

被貼相，就收哂皮

以一敵十，咁樣輸

唔撚係卦

上堂又推一推

邊個係莫老闆？

無驚過，繼續推

有幾個巴打幾好J

點先夠熱

求起底

今晚有冇行動？

有

不過指揮換左人

睇多幾套av
利申睇近

透露下有乜行動

比D火我唔該

好耐都未認真過

唔好·停

有冇最新消息

就放飯 推一推

🔥

二天之前我地已經啓動左緊急應變機制
呢度，就係臨時指揮中心，
我定性呢一次係一次恐佈呃錢活動
各位，香港二手買賣市場係唔撚容許有廖峻皓呢D人存在

由於案情嚴重，我地連登仔決定自介入指揮

行動代號 ─ ─ 淫戰！

睇唔明
呢個乜水黎

推到上熱門

巴打入左冊幾耐？

條link有毒呀，小心

幫手推，追post都唔夠時間仲要推

消費者委員會有冇得入佢

好耐都未認真過
比D火我，唔該

廖仔咁撚蠢，做錯事仲串柒柒，咁就一世了

早晨呀廖仔

尋時通宵反起底，未撚訓醒

去緊食晏一推

得閒 一推

幫推 呃人正仆街！

福同

我唔想年初一周街都係佢啲街招呀

終於放飯 推一推

From大神是也

今晚8點半，準時對尿生發動一輪攻擊

12個POST仲未肯賠?

新人幫推

中午食飯推一推

今晚繼續用fb追擊
繼續起我底貼我相啦

樓主仲有冇同事主聯絡㗎？

食飯都要推

好想瘋狂同廖仔貼街招

事主不如UPDATE下大家

推

咁都見到你

追下post啦

賣家失蹤左好耐

好撚狗呀 希望制裁到佢

[size=4][/size=4比人無辜惡搞圖既所有巴打唔洗驚，無人會理果件垃圾 我愛lin登 ]

比人無辜惡搞圖既所有巴打唔洗驚，無人會理果件垃圾 我愛lin登

Push 留名睇街招

好驚驚呀 唔知佢幾時先同朋友黎fb探我呢?

無人驚
留言又起度
相又起度
同之前一鳩樣

呢個topic好似冇乜feel

其實LIHKG個topic可以好長 可以擺多d字

我知錯啦，唔好搞我呀

屌你老母，比D火我唔該

對唔住
因為果時急開，無諗到寫咩好

屌你老母啦，搞鳩絲打，正一垃圾

件垃圾要做埋依啲野引人注意係好可悲

皓仔 d fd唔搞依d野轉移唔到視線

不過人地轉移視線失敗 陰公豬

件垃圾只係連高登都唔要嘅過街老鼠

推推先

食完飯 推一下

可能係本人

夠鐘推一推

咁慢架推得

推慢d
我唔得閒出新po
大神是也又未必得

有無好心人得閒代出

仲有邊個咁撚得閒

另外果兩件巴膠，只係唱下反調，
都無推相

呢件垃圾，9撚成9，係佢本人啦

推撚爆佢，今晚條撚樣就和味啦

[好耐都未認真過
比D火我唔該

廖仔

廖仔又幫推

可能係千五蚊買啲咁嘅垃圾打手幫佢推呢

條撚樣仲預知Daniel diu無踩車好L耐
屌佢老味，有無咁撚準呀？

另外巴膠，只係話，人地page幾個月無更新過，
叫大家咪on 9, 洗錯版

我理得佢
反正佢幫手推post 有咩所謂

疹仔食屎

事主仲係到嘛？

唔撚推，等有（13）先推

呃人錢正仆街

唔好推

唔推啦

直接搞佢老母啦
叫房署睇下佢老母個度有冇超過公屋入息上限

只要一日有人開post
我都會幫手推 推到佢道歉為止

街招一定要貼 係佢屋企附近派
分分鐘可以直接派到俾佢

求下你地唔好停

下個開好d

海關個邊做野未

等食下午茶 推一推

我整合13 post啦

快d推爆佢
下個post改返靚d個topic

好多巴打好有心

準備好13！！

樓上有張起底圖, 有個小學生巴打好可愛

政府部門邊有咁高效率？

話說廖生大伯係跆拳道師傅嚟嘅，咁啱呢到又有佢地址同email wor

[有圖]買PS4被騙13，1/19晚八點半下一波攻勢

大大力屌佢老母個老母

想問點聯絡原樓主, 純精流水 同 大神是也
冇PM真唔方便

btw,如果有皓仔朋友想報料可以send去lihkg1083@gmail.com 啦~
報料者資料絕對保密

Copy 車隊 facebook

THX
BTW, 車隊咩意思

昨晚洗版果個facebook

睇人仆街最開心

有無多d料爆

真係大伯？

如果係，有花生食；
有人話大伯係騙子

全家都騙子

嘩嘩嘩嘩嘩

大伯就真嘅，其他我就唔評論，留返比各位巴打自行挖掘同判斷喇

他個人財政經常出現問題，
唔怪得幫唔到廖仔回水啦

可能廖仔1500蚊為救大伯

孝感動天

真係有遺傳

釘尿尿千5救大伯 孝感動天

我想問LIHKG1083@GMAIL.COM 係邊個巴打管理?
同埋入面既資料係咪會SHARE比一個GROUP睇?

可能大伯先係親生。

騙徒世家

喂，我有部PS4 厚版冰河白

幾錢收？

睇完五毛回覆即刻想廖仔仆街

呢個email係一個話整傳單既巴打留低
我唔肯定佢拎黎做咩

另外講一講，如果我收到料，我就會放出黎，因為我本來就要靠料寫文/出post。如果畀料大神是也/純精流水巴打，佢地或者唔會放料，而係會用呢啲料搞行動，睇下各位點揀

同埋我唔知有group呢樣野 可能我唔係入面啦

有無人知傳單係
進行中定不了了之?

No

Ok?

唔

好

啦

即係呢個mail唔係聯絡大神是也/純精流水?
咁有咩方法聯絡?

！

收

手

繼續跟進

算

放

過

佢

冇晒聲氣

新post

太早開新post
下次差唔多爆先開啦

1001

推佢老母

991

8

7

994

6

4

3

2